\begin{song}[remember-chords]{title={Hajde da ludujemo},band={Tajci}}

	%	TODO ponovi vse?

	\begin{intro*}
		_{D#} _{G#} _{A#}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		N^{D#}e moraš biti bo^{G#}gat i lijep, \\
		s^{D#}amo budi dobar i pokl^{A#}oni mi cvijet. \\
		N^{D#}e moraš biti s^{G#}nažan i grub, ^{D#} \\
		Da budeš sa^{A#}v moj s^{D#}vijet.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		T^i si momak za po^bjede, {} \\
		d^vije prave riječi bit če d^ovoljne. {} \\
		P^lava zvijezda na n^ebu sja, {} \\
		t^i si onaj k^oji t^ajnu zna.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			H^{A#}ajde da ludujemo o^{D#}ve noči, \\
			h^{G#}ajde zalju^{A#}bi se u mo^{D#}je oči, \\
			t^{G#}voje su u^{A#}sne kao čo^{D#}kolada, \\
			t^{G#}o mi se d^*{A#} opada^{D#}. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
